屌牙，利撚們係咁爆閘入我拜區狗竇搞乜鳩牙

都贏咗九成仲入嚟R水吹扮友誼之光 攞彩咩，賽前揸手都唔係入人地更衣室到揸啦

我地利迷真係咁

唔講以為而家興咁玩法

俾返少少私人空間我地pre hook song ok?

個隻唔係利迷尼
利post 手，足無當他係自己人

叫他首,nben, ox子同啲利撚手足講一講ok？

同聲同氣易聽入耳啲

推

利狗係咁

互含OK?

@牙路

牙路成日都想含

我即含

個個都好似你咁親切

又諗起親切的淦途

意氣風發